YouTube 大當機促使 Pornhub 流量上升 21%

每逢大事件發生，成人網站 Pornhub 便會發佈流量數據以利趨勢分析。昨日，在 YouTube 發生罕見的全球性大當機後，Pornhub 亦針對該時段做調查。結果不出所料，正當美東時間 9:30 pm 至10:45 pm 間，Pornhub 瀏覽量比起過往 10:00 pm 平均值高出 21%，可見有許多原 YouTube 受眾願意選擇 Pornhub 作為替代方案。

與此同時，Pornhub 也發現不少字詞在事件發生當日搜尋率暴增。有趣的是排行榜第一名為「asmr」── 中譯自發性知覺高潮反應，即所謂顱內高潮。其次則為「YouTube」，上升幅度達 183%。另外像是 pokemon、celebrity、 twitch、overwatch、halloween 等字詞也有顯著上升。參考以下圖示：

furry

Bowsette

無嘢睇咪去打j囉 sor囉

係pornhub search返youtube

網上面啲鬼妹Cosplay恐怖到喊

冇YouTube 睇